\begin{frame}{Każdy tego chce}
	Okaż rozmówcy zrozumienie. Zrozum że gdybyś był na jego miejscu i przeżył to samo co on myślałbyś tak samo. Powiedz sobie w myślach: "Nie winie cię ani na jotę za to, co czujesz. Gdybym był tobą, bez wątpienia czułbym to samo".  

	\pause

	Każdy ma powód takiego a nie innego zachowania. 

	\pause

	Okaż ludziom współczucie jeśli ich sposób myślenia czy zachowania wynika z jakiś negatywnych przeżyć.k zachowuje i jakie są jego motywacje, dlaczego myśli tak a nie inaczej? 
\end{frame}